今日好多人喺條街度祝pokemon

如題

祝pokemon 生日快樂？

乜撚嘢如題 你題目係陳述句又唔係問句。另外，祝乜撚嘢

屌你老母
九唔撘八
如字

B 堅尼米拿